覺唔覺返工老闆好刻薄

唔識做佢d野就話人地無心機做, 但好少見中學老師功課拎唔到高分數就話你唔認真做

好嬲好嬲

老師真係人中之龍
其他工有冇業績/表現一眼就睇到
老師教得hea冇人理 橫店依家個個都去補習

樓主正一垃圾

港資係咁

弱智

老闆係俾錢你幫佢解決問題

老師係你俾錢佢教你解決問題

咁都可以擺埋一齊講

請你返黎叫你做啲唔係你做的野
完全唔在行咁實做得唔好架啦
又要話無心做

邊個出糧俾邊個

唔鍾意，quit工lor

我個邊個個係，明明見我食緊tea 走過嚟問我可唔可以幫佢打份文件，好撚唔識做

講起就嬲，返工要做到好精準，唔講以為自己係夜神月

咁做野係有錯架啦
硬係中意講到好大獲咁

老師廢既話
出份簡單既考試卷就可以平衡返

所以識做一定做ACO師！

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
助理文書主任，ACO師，月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

香港生活，三公必勝！
(公屋，公務員，公援)

公屋…
交租二千幾，十年免審查！
議員又住得，pt.25又住得！

公務員…
小六嘅學歷，薪金都過萬！
福利都算好，公屋俾間你！

公援…
每當經濟好，雙糧當花紅！
每當經濟衰，雙糧度難關！

好在宜家大學生… 夠醒目！

認清咗目標… 向三公出發！
就可支持到生活… 七件事！

吃喝玩樂… 玩食訓！
買樓供樓租樓… 你咪講笑！

有錢都不如用黎…
換電話，食好野，去旅行！

係綜援,唔係公援

真
要搞清楚莊閒

試下靠老豆介紹你去銀行做
老闆一樣對你好好招呼

因為你老豆每年帶幾千萬生意比佢

無錯，我真係見識過

而家50元一個鐘都俾多你呀 ，兼職得40至45元，又無飯鐘